OnePlus6 用銀行Apps時有警告？

佢話有應用程式想提取我畫面
大佬... 我用左2日 都冇裝過D乜Apps
防毒用緊Avast
想問下各位師兄有冇相同情況
係唔係正常？

Oneplus 6部機攞左
平野永遠會有第二啲位賺返你

用得 OnePlus 我諗你都預左有 back door
上晒新聞架啦

冇事嘅
大陸機好安全

裝防毒？

Google search都有screen search㗎喎

小米華為等國產手機 疑被軟件商裝間諜程式 - 東網即時

我停左Avast
結果冇再彈安全提示了
唔該曬師兄
原來係Avast Mon住部機

係咩位？

樓上又炒車

唔好嚇小弟啦
小弟琴日開始轉Android機玩下
依家咩都唔敢用

手機唔使用防毒 反而會background食你電

使乜裝防毒，d防毒反而係最大既backdoor

手機洗乜裝防毒

睇張圖已經知有人要炒車

啲人亂咁下載野咪要裝

垃圾op 毒撚機好心就咪買啦，出到街無人識你

I狗又要衝出黎

笑什麼畜生你也是I狗

炒車警告注意

1+唔知，但小米確實唔比用。